Para evitar problemas al momento de compilar primero compilar de manera individual
cada uno de los archivos. Teniendo como puntos de entrada VtnUser y Vtn Principal 
siendo la aplicacion del cliente y del servidor respectivamente
